搭車時留意下身邊啲香港人，你會發覺個個身體都好差

面無血色、不停咳、提早出現白頭髮甚至甩頭髮、腰板企唔直......

可能程車係往新界係基層打工仔較多，個個捱到殘晒，唔知港島線啲高薪一族會唔會好啲呢？

覺

有沒有咁誇張
不過面無血色就真既

條腰痛到仆街

香港天氣差 空氣差

個個上司都叫你OT OT OT
返到屋企hea下都半夜
面無血色好正常囉

香港唔係好多歐洲公司，有都未必可以準時收工